﻿001	よぉ、やっと会えたな！	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0010
002	…本当に奴はいないらしいな	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0030
003	相変わらず京のことばかりか？<br>残念だがオマエの目の前には<br>俺たちしかいないぜ？	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0007
004	フン、まぁいい<br>貴様でもオロチを誘き出す<br>いいエサにはなるだろう	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0010
005	あら、せっかくやっとクリーンな<br>試合ができると思ったのに<br>そんなこと考えてたの？	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0030
006	いい戦いっぷりだったからな<br>てっきり改心したのかと思ってたぜ	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0030
007	やっぱり怖くてやだなー	VO_kuladiamond.kuladiamond_sys_0022
008	…フン	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0011
009	ねぇねぇ、あの人たち<br>庵さんの知り合いなのかな	VO_shayna.shayna_sys_0001
010	そのようだな<br>だが、仲は最悪のようだ	VO_rusia.rusia_sys_0006
011	…想定内といえば想定内だが	VO_rusia.rusia_sys_0030
012	庵さんの性格だもんねぇ…
013	とはいえ、<br>オロチを呼び寄せるのが最優先だ	VO_rusia.rusia_sys_0031
014	オーケーオーケー<br>八神がそういう奴なのは知ってた	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0005
015	オオオオオオオオオオオ!!!
016	今は観客の声援に応えて<br>熱い試合を見せるのが先決だ	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0008
017	オロチのこと忘れないでよね	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0001
018	まぁ、それもついでにな	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0004
019	クーラも戦うよー！	VO_kuladiamond.kuladiamond_battle_0012
020	決勝戦<br>それにいつか現れるオロチ<br>気を引き締めていかないとね	VO_shayna.shayna_sys_0032
021	ああ
022	…………
023	バーニング！
024	フンッ！	VO_yagamiiori.yagamiiori_battle_1042
025	花蝶扇！	VO_shiranuimai.shiranuimai_battle_0041
026	はあああ！	VO_shayna.shayna_battle_0009
027	えいっ！	VO_kuladiamond.kuladiamond_battle_0001
028	はっ！	VO_rusia.rusia_battle_0004
029	幼い見た目だからと<br>手を抜くつもりはなかったが…やるな	VO_rusia.rusia_sys_0044
030	クーラ強いもん！	VO_kuladiamond.kuladiamond_sys_0010
031	遊びは終わりだ！	VO_yagamiiori.yagamiiori_battle_1046
